銀行提款機同櫃位鬼影都唔多隻喎

連燈仔

幾點呀 你唔好凌晨3點出post?

我做緊嗰間啲客排隊入錢

無撚晒錢排條撚咩⋯⋯

唉.......

我唔係想負面
但係根本就無人做
又話攬炒..........

無錯， 想atm抵美金都無貨

尋日㩒曬今日㩒嚟做咩

朝早九點囉。廢青仲未起身？

㩒到冇撚哂喇 印銀紙都趕唔切啦

偷步尋日撳晒

個個好似你咁唔使返工

個個咁快手

係都lunch 禁或者扮工途中跎出去禁啦!
香港人抗爭都要準時返工啊!
利申: 會扮工途中跎出去禁錢

ATM 無晒錢

我昨天在Atm取了5萬

［img]

班友琴日已經偷步

on9方法，邊個會跟。

閱

做咩姐你

琴日撳完 今日想撳都唔知去邊撳好